SONY出私家車

Sony has debuted its first-ever car - or at least a prototype sturdy enough to drive to center stage - replete with sensors for safety and a panoramic dashboard screen for mobile entertainment.

The so-called Vision S was the highlight from left field during Sony's otherwise underwhelming Monday night keynote presentation at the Consumer Electronics Show (CES) in Las Vegas.

Its announcement followed the unveiling of the logo for the PlayStation 5, but not the much-anticipated gaming system hardware as well as a broadly-brushed recap of the company's sensor, camera and safety products.

Sony hinted that the Vision S prototype is designed to be an 'EV,' or electric vehicle, and highlighted its 'adaptability' and continuous cloud updating capabilities.

有冇ps4玩？

個款咁柒

Model3?

有無得連手制揸車

Tesla

用手掣渣車？

用手制揸？

傳聞會有全自動駕駛能力 全車超多CMOS sensors 同埋中控既infotainment system 有好多功課
算係Sony合埋自己最靚既野堆砌出黎既一部車

我個人幾期待一間傳統電子科技公司踏入汽車市場 話唔定將來會有更多意想不到既功能加入現時既汽車

佢哋出電話夠話one sony集各部門之大乘啦
最後出d咩質素既機俾我哋

有冇4.4mm

講真電話佢地就柒開好多年 但電動車我都持觀望壯態 多d競爭者對個市場黎講都係好事 反而我比較期待佢地點運用佢地既CMOS技術應用係car safety到

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

罪大

車頭蓋未冚實？

Model 3+prius 2+panamera

買嚟聽歌一流

個車頭柒柒地

希望佢認真打好個底
唔好搞到Tesla咁
科技係一流
但係造工到而家都係三流

有競爭先有進步，
而家d新科技車既樣越黎越似以前睇漫畫，未來世界d車

成架Model3

戴VR頭盔揸?

walkman car
橙白色two tone
可以用車頭支cam影相
車頭燈做閃燈

apple 幾時出埋電動車
ecosystem